其實話觀塘深藍既人 係咪唔識進步同活在平行時空..

呢家17：4.....
連油塘呢家5席都贏3：2......

18：8 呢家。

成日觀塘深藍，幾多候生仔！

鬼叫其他區咁勁

觀塘咁撚多老人家同埋新移民
有咁嘅成績已經好撚好
咁樣都要屌嗰啲人都唔知有冇嚟過觀塘

痴尻左線
幾多候生仔朝早起身去投票
係咁講觀塘深藍？
唔通泛民搞掌心雷？

問過九龍城未

真係算係咁 老人區都有咁樣

佢地算係咁 5：5當贏
但觀塘區絕對佔上優 非建制！

當其他區贏緊9:1既時候
贏得3:2 梗係要反省下
要知道下次立法會係真係大戰

年年觀塘區計票數都贏
只係年年都唔講協調

山區果堆垃圾新移民
依家安達咁多新公屋、又係比每日150

算啦唔好理佢哋
住咗喺度成十鳩幾年
邊個夠我哋熟悉自己嘅地方
觀塘有咁嘅成績已經好撚驕傲

咁你要落去屌醒班廢老先得

師父，真係唔係住油塘唔知呢幾年係咩事。
油塘從來係廢老極端區，而且多狗宿
過去三屆係輸4：1.......得珍姐支持場面炸！
今次贏到3：2 知唔知簡直係一個民意逆轉！
油麗好堅！

觀塘係衰係秀茂坪一帶深藍票倉

ssp 四順 雙安 都係觀塘區
果到有朵嫁 叫老人邨
重有 果到幾多狗屋先？

起碼光復咗寶達先

寶達

唔完美，可改善。

月華，觀塘中心，油塘油麗好撚堅

九龍城。。
身為九龍城人 真係好撚丟架

串下搞氣氛ja

我肯定kt後生既都去投哂票,要我地反省啲咩?

到到地方都有新舊
最緊要係破舊立新！
我對觀塘呢個成績十分滿意！
唔係舊就一定係傳統~